iOS 13 developer beta 5出咗了！

出左好耐

你訓左成日？

出左好耐啦,唔好瞓咁耐對身體唔好。